遊說華記正撚樣去新加坡嘅手足應記一功，希望冷氣軍事朝呢個方向行動

呢班無名手足做得非常好
希望各位手足都朝住呢個方向去行動，整多幾單出來，
細節唔多講，因為好多mon po 狗睇實

佢睇完坡仔支持黑警啲command 以為果邊好支持香港，諗住過去攪移民生意順便奶共，點知就奶野

呢個時候應該叫班警察組團陀槍去新加坡搞聲援華記大集會

華記光頭佬：

保住份工而又有永久罷工效果？輪更制幫到你

加個輪更 日日炒經濟
重點係百搭

陪人返工，接人收工
人一多就會塞車
香港物流咁重要，一早就塞車點算好
黨鐵又怕死，見人多就唔開工
唉，到時想返工，都返唔到啦！鳴啊

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

真
去攪「支持華記大行動」

明明佢係自己話去 又要搞生意
又想移民

（爆料核彈推出去新加坡）華記在新加坡串通中共間諜？
華記在新加坡非法集會，公開講香港政治，但重點是，在他旁邊的香港人陳先生（Philip）。這是新加坡九龍會會長，亦是新加坡香港商會主席，跟高志森、李思嫣過從甚密。
[url]
[/url]
據華記正能樣十月十一日Facebook 及YouTube吹雞，就是指Philip 借出場地。
華記Alex Yeung在新加坡，涉嫌一同犯法的Philip，在新加坡居住三十年，真的不知道非公民不能參與集會？華記重要吹雞？沒有向當地警方申請下，叫口號、講香港／中國政治主張？
為甚麼已有警察在場，還不叫停華記？
一個號稱代表香港人於新加坡的組織，涉嫌干預香港事務？
與他念熟的新加坡官員、執政黨PAP又是否知悉其背景，以及涉嫌協辦非法集會？
會否危害新加坡國家安全？
新加坡大選就到，華記及Philip事件會否影響在新加坡已移民的香港人、中國人、馬來西亞人投票意向？